boa你個反骨仔！！！

冇牙民你有今日？！

仲25過佢大佬

牙達都唔敢公然屌7牙民啦

條友真係垃圾中既垃圾

系

冇咗教主 班熱狗都係碌柒一件咋

死監躉

加監啦屌

坐鹽坐到濛左

無我地熱血 黃毓民上屆都出唔到黎選
咁撚反骨死老野

係咪有咩五會？

你仲撐唔撐牙民？！

咪就係

講到明啦，仲可以有咩5會？

同樓主有得揮

我邊有反骨

熱狗

你同肉酸仔有得揮

佢又25又肉酸贏曬啦